係香港打工打到70歲之後既下場就係咁

成為一件老人院入面任人罷布既廢老

窮撚係咁架啦
唔係你想點

張圖已經係私人老人院黎.

選舉投票咪可以出去囉

有錢就唔係住老人院
請私家看護啦

你地老左咪又係咁
過多3,40年好快架咋

譚伯有錢啦掛

2005年4月，譚詠麟的父親 (前足球員譚江柏) 被週刊拍得入住的老人院，直至逝世。當時他被坊間大罵不孝。至今仍有網民非議，以譚詠麟的身家，絕對可以給父親臨終前過更好的生活。

譚伯不嬲人渣黎

係香港70歲之後既下場就係咁，同有無打工無咩關係

當年新聞甘報,信唔信由你

呢個 post 既人將來會唔會住老人院

老人院都冇得你住

甘你老母

每個月 要1皮幾 先有得住。。。

而家香港好多都唔生, 老左就係咁

唔知第時係老人院有冇機會撞到咁多位巴打呢

應該大家拎住手機一齊組隊打下機

邊有錢去 去
公屋獨居啦

老咗一定唔投建制
派幾多嘢照要，口投建制，實際投非建制
邊個知

全球香港最長壽，平均八十幾歲，各位有排受

到70歲我邊會留喺個死閪港入面

非咩建制, 到時都DQ哂
投票黎把撚？

香港人仲要咁長壽
咁長命有咩用呀

政府院先正